發燒應唔應該打丁降溫？

定係保留元氣

應該，順便射埋啲菌出黎

正解